而家仆街老闆請人，人工開始變左幾年前

時間長又人工低